24歲的你月入多少？

如題

咪撚日日問啦 煩唔煩啊

係咪又要開吹水大會呀

1億,冇人多得過我
此POST已完

我揾1.0000001億wo